====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Mais j ' attire l ' attention sur la nécessité de penser ces développements , y compris en première couronne , en liaison avec la deuxième couronne .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

